原來妹妹真係可以當八達通嘟！！

成日見到連登仔話做女人好 可以將塊閪當八達通咁用
為咗試吓係咪真係得 我頭先專登坐黨鐵
出閘時用塊閪過吓睇吓個閘有無反應啦
點知嘟一聲
個車費居然畀咗半價我 仲有幾億餘額
原來做女仔真係好好又多折扣㗎！

利申：絲打

😻喵！

喵夠未。。

手足整臭晒啲閘機

😺喵～

我勁香唔是講笑

肥絲大隻

😼喵？

唔好拎個肥嘢同我比

？

😾喵！

😸😸😸喵

等睇認真回覆

咩意思

比站長屌左鑊有幾億精餘額入左落隻閪度？

好撚煩

我守身如玉

哦 係咩

你妹妹先值幾億炸 我以為係無價之寶

肥sis都試吓

jj先是無價寶

有冇試過去客務中心用塊閪增值

洗唔洗我幫你拎返張八達通出黎

我自動增值

我都見到仲要勁大聲Beeeeeeeee咁響 成個站都知佢嗰閪負錢

係咪性暗示 我有啲怕。。。

臭雞
SL UT

well我mrs. fantastic 成個body都stretch到唔使騎囉～

吓我處女點臭雞😅

死仔包自己老母都唔認得

林鄭妹妹？

下次試下拎嚟當信用卡
連登仔話得

等我射啲精係個閘到先

我最聽連登嘅哥哥話

你勁老。。

點解咁都上熱門

建議你做死一世老處，俾人屌過就唔值錢。
上次我sp想入閘，條臭雞得返2毫子

證明連登仲有自由

部機個個張野都掂過 你話你臭唔臭

我3碎

10/10

我隔住塊膜嘟

你改返舊嗰個名啦 真係啱你多啲 痴撚線

(SL 人 UT)
呢個咁大嘟唔嘟到

俾Uncle Wong 屌到臭哂，又俾教授上

你勁唔fun

未有耐🙏🏻

晒啊傻仔

咁牙樂真係傻架嘛

塊膜比啲菌整穿左啦傻豬

你係家聰

原來喺地鐵站放西屁果個係你

同問

得個幾億埋黎我架機到騎返幾次都幫你增值十倍

鹹魚香？

你知我不嬲咁對你

直頭係冇價

屁係呠㗎

因為你上年6月之後先上多咗連登

咁認真==

sis我從來未錯過

樓豬嘟還嘟 下次可唔可以細力D

唔是

8/10431個名值10分

我去開高級藍色線😂

唔係力度問題 係體重問題

你地都係同一類人！ 煩 ...

講到識我真人咁

小妹勁驚

唔使笠帽啦

呢個係屎忽

青頭仔唔識分 我哋女仔又贏

喂大佬好心你唔好咁痴線啦

唔識但日鳩日都見鳩到你D膠PO，仲要次次都唔同名 ...

順民意都痴線？

真心 非笠帽
要介紹比個孫睇 等佢腦洞大開 醒目過人

你有幻覺？

米串拉

你有孫先講

戇撚star鳩鳩

你好污糟

無串🙄
加返個emoji🤔係咪無咁串🥺

人都死咗😭🙏🏻

但你唔介意🥰

屌你老母
屌你老母😂
屌你老母😭

有幾難呀

屌你老母☺️

Rip🙏🏿😭

?

向左拜🙏🏿😭
向右拜😭🙏🏿

...劉家昌我屌你老母

比我屌有冇折

半價？咁你應該好撚樣衰喎，正路係免費

🖕🏼😂

部機嫌你個閪太臭 比半價你叫你快啲走開

八達有上限存款

食咗晚飯未呀？

呢個真 嘟個聲響到我都聽到

霉香

洗唔洗幫你增值

屌你個閪

午餐吃得很飽沒吃晚餐

葉嵐你係真嘅定假嘅

你係欣欣咋

點解有幾億餘額走去搭衰鐵？

絲打你係邊個站過邊部機
我想過去奶

我愛樓豬

你係咪有妄想症啊

見到topic都知係431個痴線婆開

又係你

bb why are you so funny geh

9/10
btw 想充值你妹妹

笑死小妹

我想做閘機俾你係咁嘟

樓豬住荃灣？

做乜？

我係荃灣搭地鐵 想俾你污染下

我深黃 平時唔會搭empty r的

你馬路殺手

見到啲post全部-1就知你瞓醒

成個post尷尬到...

佢係咁,我已經唔洗睇名唔洗起底都知係431開

我可唔可以入你閘

做乜攝張八達通落個閪到

冇人屌就冇人屌啦

我個塊鑲金西可以網上過數，日日uber啦窮撚先拎八達西搭地鐵

我想屌